仍然含住他 想屌西沒帶bar

接力

一片黑摺鮑，期望中出一下

Bar?bra?

你塊西臉紅 但願雙腿鬆容

你個閪現紅 屌屎窿更鬆動